緊急法絕對需要英文/其他語言嘅文宣

而家佢立蒙面又好宵禁又好
影響到嘅係示威/學生
實際上其他人係冇乜太大影響
緊急法呢樣野一定要出盡奶力話比外國聽
令外國撤資先係攬炒到嘅目標